三十歲都考唔到政府工，人生仲有咩出路

點解我要出世

咁你死撚咗佢啦
好做唔做想做狗

十八年後又一條好漢

有無考過警隊